冇位呀 冇位開！

冇位呀

我係小童 雖然我係中五